有冇人開始覺得篷佩奧比侵侵更有總統相？

依家換人選11月係咪太遲

佢對傳媒一定無侵轉數咁快

有冇例子

彭c呢排好低調？？

留名睇恥笑圖

佢喺富商 輸喺太要面子

睇緊John Bolton本書
佢地兩條友成日開完會一齊笑鳩老細

美國總統呢個位你估個個想做?

佢地笑咩

彭斯呢 ?

主要都係話佢舉棋不定 一時一樣 開會屌鳩人 講多錯多之類

搵返侵當選張圖出黎

話人fake news應該快過pompeo

彭斯搞肺炎搞到頭痛重會理外交事務

彭斯打武肺
蓬佩奧打支那

Pence 型D

篷佩奧做總統仲差啲火喉 , 等多一屆啦

敗登都縮埋左咁

你搞笑？侵成7張幾，逢得5張幾

佢政商軍都有關係,好堅

West Point 首名畢業, 當過兵上過戰場, 哈佛Law school, 再搞過生意之後從政做議員

Whole package 呀

轉數一唔唔慢 係講嘢有時太官腔

pompeo講野快到
急口令咁

之前仲諗住賣大豆deal deal deal，差啲輸到刁老母。

轉彭斯或者天蓬元帥

其實侵侵成個班底都好強
但侵侵成日亂噏嘢影響晒成個團隊嘅觀感
我都希望篷佩奧可以選總統

大豆侵呢組字果然係你班五毛造風造出黎嘅

皇天擊殺五毛 死清光 落地獄

條友點解咁憎中共?
畀人打過?

侵：想佢有得做，就要投比我 又贏

推香港獨立 唯一出路

破局之人未必係定局之人
彭斯同老蓬係治國同政治人才，但佢地無破局嘅能力，反之亦然
所以我唔明點解啲on9要反侵或者笑佢，佢做到嘅嘢真係無人敢做或者做到
情況同Churchill 甚至梁天琦都一樣

完全認同
Pompeo真心人材

牙侵就係成日9up得罪晒D傳媒

Pompeo西點軍校
工程科 第一名

笑侵侵 on9
建議買本黎睇

好鍾意Pompeo
個樣幾得意

之前以為pence係反共大將軍
點知近期跑出Pompeo呢個反共大元帥
Trump 2020 Pompeo 2024都幾正

一直都係咁覺得

如果佢做真係射到成地精

唔好干預美國內政得唔得

不分化

有正常思維同有良心嘅人憎中共是常識吧

戇尻 係交比佢搞喳

樓主同上面班人都無撚腦
侵侵唔點頭pompeo有撚得去馬咩

侵侵打拜登